大家細個時，夜晚開冷氣，係咪一樣你好珍惜既野？

1
今晚我有開。
但怕凍。
較細左。

細個好似唔怕凍，越涼越開心？

記得細個夏天夜晚房開冷氣，會同細佬一齊玩積木，好開心。
而家同細佬有啲疏離。
開冷氣又唔特別開心。
喺Office日日吹冷氣吹到其實想去室外無冷氣既地方透啖氣。

2
然後突然諗起好奇：
你地細個呢？
係咪會覺得屋企開冷氣係特別開心既事？

利申：可能係因為窮L省住用電先咁？

只係大個咗覺得好多野都理所當然 知既野多咗 然後就會對好多值得開心既野冇乜感覺 覺得好平常 我都好耐冇試過買一樣野係好似細個買到玩具嗰種開心

矯情

好奇其他人對冷氣呢樣野有無咩特別感覺或回憶

有時諗，係自己大？
所以喺我年代，冷氣都係奢侈品？
記得中小學要交冷氣費，唔係自己交，都覺好貴。
仲要…開，都要好多條件match先開得。

由大學開始？
又或者自己去旅行？
有得開有得用，基本上會開盡用盡

窮撚屋企，到左中學屋企至有裝冷氣，仲要只係裝響個廳度，一年開唔夠10次
雖然生活質數隨時間改變左，但會好少開
尋日至開風扇

開冷氣會唔會特別開心？

細個果陣會，依家返工已經吹足成日冷氣，所以變得冇乜感覺
響屋企真係熱既話會開

你長大了

明白

想喊

樓主係女？
男人有呢d諗法真係好

男人應該有點既睇法？

細細個會！
即係原來我既感覺係其他人都有既！
多謝你解開我呢個疑團

打漏左個gay
未見過有男人會 懷念自己細佬
會唔會感性到過左火

細個開冷氣會好開心，大左覺得熱咪開

因為冷氣知道自己係窮撚
去親戚屋企發現人哋係24 x 7咁開
自已屋企就一個禮拜先可以開兩三個鐘

可能真係gay呢？
不過gay都唔會gay細佬？
就似…hetero既人唔會對姐妹有興趣？

不過你覺得男人唔應該太感性，我都唔反對你有咁既諗法

我自己就覺得，自己做自己想做既自己就好，唔洗理人點睇

我都係！小學有啲有錢同學嗰時已經24 * 7
不過細個嗰時，好似…點都開心？

個心情既average level係開心，開冷氣係加啲開心
而唔開冷氣都係開心；所以好似無去妒忌人而不快

細個直頭無冷氣

以前叫 "嘆冷氣" ，開冷氣係奢侈品
連登仔唔會啱聽，都講2句
我覺得依家 "普遍" 嘅生活質素
係比以前提升咗，最多人鬧嘅居住質素
"基層" 黎講，以前係4-6人住 2xx 呎公屋
依家都唔會咁細

細個開冷氣會興奮一陣

好窮得風扇

細個靠白花油加風扇

但唔明裝左冷氣，一年開唔夠十次有咩為?

我中三先有冷氣

依家每一次開都覺得好爽 以前真係好熱

無失去種初心，好好

今日放假，日頭喺屋企會唔會開？

冷氣機…3000蚊？
冷氣費…晚晚開，屋企3部，好似千幾二千蚊電費。

Up完都唔識計，點先算合理使用冷氣

30年前住緊公屋，有日老豆搬左部冷氣機返黎. 果時對冷氣冇乜概念，以為商場先可以有冷氣，坐熱九巴有風扇吹下已經覺得正。部冷氣係有人唔要而拎返黎既2手機，唔算好涼但已經覺得好正.

細個果陣
係暑假 開住冷氣打機 望下窗出面曬曬地幾好天
或者 落大大雨 果種感覺幾正
宜家冇啦

所以大個讀U入宿就狂開

好浪漫既小確幸

而家無，係因為咩？

無話開唔開心
只係因為咁覺醒咗啫

大個咗我都開返24x7咁

大左就覺得其實都唔係好熱，唔洗開

應該係老左新陳代謝差左先會咁

冷氣機咁多年個價都咁上下，普及左好多

頂，真。

//老左新陳代謝差左
笑中有淚

可能你以前用羽絨被 依家用左冷氣被姐

而家仲保持到開冷氣好開心既感覺

每次中午屋企開冷氣都會跳下開心舞先開

利申：23歲

以前細個開冷氣會同細佬爭坐喺個出風口度

由細到大都冇得開
依家都係
住公屋

細個老豆話可以開冷氣 即刻好興奮 心諗 又可以嘆冷氣 爽一爽 屌你正呀喂

大少少到中學 暑假炎炎夏日 開撚住部冷氣 嘆番杯凍飲 再開埋部ps3 一路打機打成個下就

諗起都真係好撚正

睇到樓主開呢個topic 即刻覺得人大左好多野都 take it for granted

平時好多好平常既事其實都好值得去感恩同開心

老豆開親冷氣之前都會講句「歎下冷氣先」而家都淨係話「開冷氣」算btw以前住公屋迫9到，一家十幾口先有得分多一個單位

我反而係下午開冷氣先開心
通常屋企夜晚齊人先會開冷氣
放學番屋企通常得阿嬤+自己
老一輩通常覺得哂電唔會兩個人就開
但如果早放學佢又比我開冷氣係極開心

利申: 以前中學好熱時會留係學校涼多陣冷氣先走

中學無冷氣，要去圖書館

唔係，因為根本唔鐘意開
而家一年夏天開幾晚咁大把

以前老豆成29度以上,2300先肯開,凌晨4,5點就熄,依家反而開2200－1000

窮撚 細個開冷氣會比老母屌
宜家都好少開冷氣 慣左吹風扇 好熱先會開

到呢加都係 老豆唔肯長開冷氣 成日話會壞

自從要返工好似冇咁享受